有無人connect唔到Telegram

我都connect唔到....

有

tg已死

似係死左

Server is Down.
Following on Twitter right now.

無神神死左... 扮唔到工

駁唔到

我以為自己數據爆上唔到
點知係死左

仲未覆朋友message呀

1532 之後就腥唔到

用Whatsapp覆先？

岩岩仲更新完 IOS 11
仲以為係IOS問題

用左黎問係咪連唔連到 之後就見到呢個POST

mola

冇得傾計 失聯

The main network switch went down in the Telegram server cluster in Singapore. Asian users are affected. Investigating and fixing!